你地份花紅係未分兩期出?

其實呢啲公司同垃圾有咩分別?冇錢唔好學人開公司做老闆啦!
分兩期出無非都係驚人走,你間公司正正常常,人工高福利好,老細正常,員工驚你炒佢啦,賴屎都唔走啦
你老尾,十個員工九個都係出1.0至1.5花紅,1.5全部都係刷鞋狗,有部分傻西都係出0.8,仲要分兩期出? 一期6月出另一期就11月,呢啲公司真係比狗做!

花紅都無

年底一次過出

我反而想分兩期出

有仲想點？

咩係花紅

red flower

分2期咪即係可以半年就走囉,唔係咩?

冇花紅冇雙糧呀屌你

我分4年出

點解
一次過羅左新年即走唔好咩？
果陣又轉工旺季

我地老闆好閪 假日返工段鐘計

要面但講野亦都唔算數

年底前佢借雞整走嘅人 會雙糧連花紅乜都冇

成班準備過年拎埋份野比個驚喜佢。